msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: istore 0.1\n"
"Last-Translator: ystartgo\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/components/app/index.vue:24
msgid "%{ num } download"
msgid_plural "%{ num } downloads"
msgstr[0] "%{ num } 次下載"
msgstr[1] "%{ num } 次下載"

#: src/components/app/index.vue:31
msgid "%{ num } like"
msgid_plural "%{ num } likes"
msgstr[0] "%{ num } 次點讚"
msgstr[1] "%{ num } 次點讚"

#: src/components/tabs/index.vue:27
msgid "all app"
msgstr "全部軟體"

#: src/pages/maintance/index.vue:8
msgid "app backup"
msgstr "軟體備份"

#: src/components/app/index.vue:179
msgid "are you sure you want to uninstall %{name}?"
msgstr "確定要解除安裝 %{name} 嗎?"

#: src/components/app/index.vue:50
msgid "author"
msgstr "作者"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:42
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:208
msgid "backup fail"
msgstr "備份失敗"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:18
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:34
msgid "backup now"
msgstr "立即備份"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:62
msgid ""
"backup now backs up installed software (unlimited installation sources) to "
"external storage"
msgstr "立即備份將備份已安裝軟體（不限安裝來源）到外部存儲"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:9
msgid "backup now will download a list of iStore installed software"
msgstr "立即備份將下載iStore已安裝的軟體列表"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:41
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:200
msgid "backup success"
msgstr "備份成功"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:40
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:195
msgid "backuping"
msgstr "正在備份"

#: src/pages/store/components/sort.vue:24
msgid "By download"
msgstr "按下載"

#: src/pages/store/components/sort.vue:28
msgid "By rating"
msgstr "按評分"

#: src/pages/maintance/update.vue:4
msgid "checking for latest version"
msgstr "正在檢查最新版本"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:22
msgid "choose"
msgstr "請選擇"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:41
msgid "choose backup file"
msgstr "選擇備份檔"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:43
msgid "click to download"
msgstr "點此下載"

#: src/pages/maintance/update.vue:11
msgid "click to update"
msgstr "點我更新"

#: src/components/app/index.vue:131 src/components/app/index.vue:154
#: src/components/app/index.vue:188 src/components/toast/index.vue:3
#: src/pages/upload/index.vue:86
msgid "closed"
msgstr "關閉"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:26
msgid "customize"
msgstr "自定義"

#: src/pages/store/components/sort.vue:20 src/pages/store/components/tag.vue:8
msgid "default"
msgstr "默認"

#: src/components/app/index.vue:130 src/components/app/index.vue:153
#: src/components/app/index.vue:187 src/pages/upload/index.vue:85
msgid "do not refresh this page during plugin installation/uninstallation"
msgstr "外掛程式安裝/解除安裝過程中請勿刷新此頁面"

#: src/plugins/i18n/index.ts:38
msgid "download"
msgstr "下載"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:4 src/pages/maintance/localBackup.vue:4
msgid "explain"
msgstr "說明"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:16
msgid "external storage directory"
msgstr "外部存儲目錄"

#: src/pages/upload/index.vue:6
msgid "from this page, you can upload plugin packages to install plugins"
msgstr "通過本頁，你可以上傳外掛程式包來安裝外掛程式"

#: src/components/app/index.vue:6
msgid "Icon is gone"
msgstr "圖示出走啦"

#: src/components/app/index.vue:83
msgid "install"
msgstr "安裝"

#: src/components/app/index.vue:172
msgid "installation failed, error code"
msgstr "安裝失敗,錯誤碼"

#: src/components/app/index.vue:169
msgid "installation is complete, please close the current window"
msgstr "安裝完成，請關閉當前窗口"

#: src/components/tabs/index.vue:23
msgid "installed"
msgstr "已安裝"

#. `正在安裝外掛程式`,
#: src/components/app/index.vue:152
msgid "installing plugin"
msgstr "正在安裝外掛程式"

#: src/pages/maintance/update.vue:9
msgid "last version"
msgstr "最新版本"

#: src/pages/maintance/index.vue:13
msgid "light backup"
msgstr "輕量備份"

#: src/components/app/index.vue:40
msgid "like"
msgstr "點讚"

#: src/components/app/index.vue:37
msgid "liked"
msgstr "已點讚"

#: src/pages/store/components/apps.vue:7
msgid "loading data"
msgstr "正在努力的獲取數據"

#: src/pages/maintance/index.vue:18
msgid "local backup"
msgstr "本地備份"

#: src/components/tabs/index.vue:35
msgid "maintain"
msgstr "維護"

#: src/components/tabs/index.vue:31
msgid "manual install"
msgstr "手動安裝"

#: src/plugins/i18n/index.ts:42
msgid "monitor"
msgstr "監控"

#: src/plugins/i18n/index.ts:40
msgid "multimedia"
msgstr "多媒體"

#: src/plugins/i18n/index.ts:41
msgid "nas"
msgstr "NAS"

#: src/plugins/i18n/index.ts:36
msgid "net"
msgstr "網路"

#: src/plugins/i18n/index.ts:44
msgid "networking"
msgstr "網路"

#: src/pages/upload/index.vue:14 src/pages/upload/index.vue:15
msgid "no files selected"
msgstr "未選擇任何檔案"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:12
msgid "no internet required for recovery"
msgstr "恢復時不需要網際網路"

#: src/pages/upload/index.vue:4
msgid "offline install"
msgstr "離線安裝"

#: src/pages/upload/index.vue:101
msgid "offline installation failed with error code"
msgstr "離線安裝失敗,錯誤碼"

#: src/pages/upload/index.vue:98
msgid "offline installation is successful, please close the current window"
msgstr "離線安裝成功，請關閉當前窗口"

#: src/components/app/index.vue:74
msgid "open"
msgstr "打開"

#: src/pages/store/components/sort.vue:3
msgid "order"
msgstr "排序"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:29
msgid "please enter an absolute path starting with %{name}"
msgstr "請輸入 %{name} 開頭的絕對路徑"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:140
msgid "please enter the path, give up the input, please clear the input box"
msgstr "請輸入路徑，放棄輸入請清空輸入框"

#: src/pages/store/components/search.vue:6
msgid "please enter the search keyword"
msgstr "請輸入搜索關鍵字"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:158
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:192
msgid "please fill in the external storage directory"
msgstr "請填寫外部存儲目錄"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:225
msgid "please select a backup file to restore"
msgstr "請選擇要恢復的備份檔"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:21
#: src/pages/maintance/localBackup.vue:36
msgid "restore backup"
msgstr "恢復備份"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:47
msgid "restore now"
msgstr "立即恢復"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:228
msgid "restoring backup"
msgstr "正在恢復備份"

#: src/pages/upload/index.vue:17
msgid "select or drag and drop files"
msgstr "選擇或拖放檔案"

#: src/plugins/i18n/index.ts:39
msgid "service"
msgstr "服務"

#: src/pages/upload/index.vue:9
msgid "support .ipk plug-in, .run self-extracting format"
msgstr "支持 .ipk 外掛程式，.run 自解壓格式"

#: src/plugins/i18n/index.ts:43
msgid "system"
msgstr "系統"

#: src/pages/store/components/tag.vue:4
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:241
msgid "the backup was restored fail"
msgstr "恢復備份失敗"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:233
msgid "the backup was restored success"
msgstr "恢復備份成功"

#: src/pages/maintance/update.vue:13
msgid "the is last version"
msgstr "當前已經是最新版本"

#: src/components/app/index.vue:141
msgid "the update is success, please close the current window"
msgstr "更新成功，請關閉當前窗口"

#: src/pages/maintance/localBackup.vue:168
msgid "there are no backup files in this path"
msgstr "此路徑下沒有備份檔案"

#: src/plugins/i18n/index.ts:37
msgid "tool"
msgstr "工具"

#: src/components/app/index.vue:77 src/components/app/index.vue:78
msgid "uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: src/components/app/index.vue:201
msgid "uninstall failed, error code"
msgstr "解除安裝失敗,錯誤碼"

#: src/components/app/index.vue:198
msgid "uninstallation succeeded, please close the current window"
msgstr "解除安裝完成，請關閉當前窗口"

#: src/components/app/index.vue:186
msgid "uninstalling plugin"
msgstr "正在解除安裝外掛程式"

#: src/components/app/index.vue:54
msgid "update date"
msgstr "更新日期"

#: src/pages/maintance/update.vue:46
msgid "update error"
msgstr "更新失敗"

#: src/components/app/index.vue:144
msgid "update failed with error code"
msgstr "更新失敗，錯誤代碼"

#: src/pages/maintance/update.vue:37
msgid "update success"
msgstr "更新成功"

#: src/pages/maintance/update.vue:32
msgid "updateing"
msgstr "正在更新中"

#. `正在更新外掛程式`,
#: src/components/app/index.vue:129
msgid "updating plugin"
msgstr "正在更新外掛程式"

#: src/components/app/index.vue:68 src/pages/maintance/index.vue:4
msgid "upgrade"
msgstr "更新"

#: src/pages/maintance/lightBackup.vue:13
msgid "upload software list and install from iStore when restoring backup"
msgstr "複備份時上傳軟體列表並從iStore安裝"

#: src/pages/upload/index.vue:84
msgid "uploading plugin"
msgstr "正在上傳外掛程式"

#: src/components/app/index.vue:61
msgid "website"
msgstr "官網"

#: src/components/app/index.vue:223
msgid "you have already liked"
msgstr "您已經點讚過啦"
